有咩慘得過返大陸

手機乜7都上唔到
google,whatsapp,Facebook,Instagram,YouTube 乜都上唔到
完全聯絡唔到group mate
project就dead...

大陸只可以用we7

Gmail都唔駛諗